有冇人係觀塘salon headline剪過髮？

上網睇見d人話呢間ok,想問下有冇人剪過，同邊個剪得好？

仲有d人都推介this salon,想問有冇人剪過？

去剪咪知

就係驚中伏所以係到睇下有冇其他巴打有去剪過

冇觀塘既巴打？

去過apm果間剪，$420

但係真係幾好睇既

太貴啦 我都有上網見過d人推介，但真係太貴

都係睇師傅姐

咁巴打有冇係個兩間剪過同邊個師傅好？

剪過間this 幾好

This 幾好，平得黎手勢幾好，俾張相佢剪

邊個師傅先